（拋磚引玉）武漢肺炎對聯

小弟諗緊如果將關於武肺嘅對聯做成文宣可唔可行，好似周星馳啲對對咁，每個人都記得。小弟中文唔係幾好，拋個磚先：

中共武肺，世界千瘡百孔十室九空八損七傷

百國聯軍，支那一窮二白三流四落五顏六色